又打唔成啦》印度總理：印度士兵性命不會白白犧牲！

中印邊境衝突導致印度20名士兵喪命。對此，總理莫迪（Narendra Modi）17日為喪命的印度士兵們默哀2分鐘，提及政府立場傾向和平，但國家主權非常重要，政府有能力做出適當回應，被殺害的印度士兵們性命不會白白犧牲。

綜合印度媒體新德里電視台、印度斯坦時報報導，莫迪上述言論是在與各地首席部長進行新冠肺炎（COVID-19）疫情視訊會議之前所發表。

莫迪說，「我想向全國保證，印度士兵們的性命不會白白被犧牲」，印度政府立場傾向和平，「但我們有能力做出合適的回應，不論情況為何。」總理辦公室表示，莫迪19日下午5時將召開跨黨派視訊會議，商討拉達克（Ladakh）衝突過後的印中邊境局勢。

加速師有冇做野呀

簁氣啦,佢就係知道打完冇意思 解放軍死一百萬人支那都唔心痛 打嚟托柒咩 不如搞到佢冇面好過

莫迪打輸仗最多下台，甴大大打輸係要人頭落力
比我係印度就一定打佢老母閪

將d 五毛小粉紅嘅言論翻譯成印度文，俾印度人知道咩叫戰狼

死咁多人都唔開拖

就算打唔成，印度反支經濟圈都越黎越堅定，支那又多個死敵

兩國口交戰準備

支那打贏老美夠可以統治地球啦 又唔見佢打？

印度係民主國家，點都會care人民、前線士兵條命
唔似支那連死幾多人都唔報出黎
隨時而家已經派國安去軟禁被殺老解既屋企人

癡線，比共匪隊冧咁多人都唔開炮

垃撚圾，D國家要士兵黎把撚咩，慳返D軍費請網軍上網做鍵盤戰士好過啦。

等美國夏威姨傾完先

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

打仗要運兵 運物資 而且夏天雙方都不適合打仗

笠水狗打得未

流氓國家大戰垃圾國家
開戰嘅話印度一定會輸
啲阿叉冇一怱似現代人

今次睇黎兩邊都有死傷同埋關乎邊界爭議，其實有冇規定咩情況先可以向另一個國家開火而國際層面上又接受/認同?

夠料孭飛隨時都可以架其實

睇下雜種上唔上當囉

死幾十人又幾和平喎

共匪打贏打輸都唔會有事
因為鬼國唔會報
但印度瀨野佢就要落台

公海有新post話印度佬本身派人去傳話，俾支共軍打7咗，之後拖馬去復卓，話打到50幾個老解死傷

咁正路都唔會依家打既
武肺緊仲出兵，一鋪清袋點算？

印度都輸習種個王位仲點會穩

高原地帶冬天打仲大鑊

喪權辱國 咁都忍到當d軍隊係condom

點解唔打 美俄都係印果面

打唔成啦 唔好諗啦

晒氣啦, 白死啦印度士兵, 好慘, 做左CONDOM

唉 咖喱佬 俾啲骨氣啦

你句野無引號

係篇新聞專登 定你專登

一邊口話和平 一邊

自古以來中國嘅軍隊都只能打贏自己人，對外一向收皮

印度縮沙

又割韮菜

話撚左無可能打仗架啦
係連燈有班撚屌日日係度FF

如果打得成 我倒立行去重慶大廈再倒住立幫佢地含撚

奇怪戰狼中國做咩唔開炮就真

兩個都核武國點打

唔會打啦 印度佬傾向和平
支那一貫就縮

唔打
畀死敵
巴基斯坦 日日喺電視節目到笑

美國想係亞洲擺新型中程導彈好耐

唔知今次有無機選址印度呢

同支共講既唔想打，唔怕打，但必要時不得不打有異曲同工之妙

啫係大家都唔想打又唔可以認低威囉
麻鳩煩

雙方都係比人踩到上心口都唔會打架啦無撚用

唔好打啦

印度咁多人，係時候要擴張下

印度種姓制度有十幾億賤民wo係得幾億中等高等種族先有民主

印度人普遍認為最大敵人係鄰國巴基斯坦，以前係同一國家，語言相通，但又因為宗教原因分開，一直係世仇，每次當兩國木球隊對壘，就好似打仗咁

而第二敵人就係中国，中共執政後中印邊境時有沖突，大家都各自擁有對方聲稱擁有嘅土地

今年武肺搞到印度雞毛鴨血，輿論普遍對中国心生不滿，好多人包括士兵根本已經好想狠狠地同中国打一場

反而總理同d閣員自己知自己事，根本唔想打，呢一樣同中国啱啱相反，小粉紅不知就裡而官方同輿論個個戰狼上身

屌 印度依獲真係好柒

今次又係佢想開波先
依家又話和平

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？

以為中國已經夠廢 原來印度仲廢

唔通支那人又有一忽似現代人？

係時候狂播"芭薩提的顏色 Rang De Basanti"俾印度朋友睇了

印度士兵白白送死

Bbc有啦

你客觀啲睇咪知囉
支那點都現代過印度
但兩個國家都應該滅國

抵撚死

睇黎印度佬都明自己係垃圾

支那有好多高樓大廈唔等於現代
食蝙蝠、食果子狸、食貓食狗
印度佬都唔撚食喇

恆河水養大既體質vs化學元素表養大既體質

印度其實係翻版中國嚟

拉高民族主義
唔打都唔撚得
民選政府

印度佬點計都想搞掂武肺先得閒理支共
支共咪乘機搞事囉

廢撚到

我哋唔單止要支持反支經濟圈，要教識印度以競爭對手身份搶客

帶埋兄弟留名

垃圾唔敢同支那打

口講唔打但印度開始運兵運物資到當地

你咁講 印度都唔會心痛啦 印度都咁多人
不過都打唔成架啦

我就係要燈到開波

中國手機喺印度市場市佔依然係前幾， 全部大陸牌子，印度人身體是誠實的， 17年洞朗對峙已經開始話抵制中國貨

講真同中國人反日冇乜分別

支持軟攻

咁你躝返去食阿叉啲嘢啦
唔使買瀉藥都有得通便

所有種姓嘅人都有得投票。

兩邊都含撚啦

而家講緊文化阿乜嘢高樓大廈
支那有種姓制度？有大量風化案？
啲人出街著埋曬啲長袍，唔係T恤？

支那鬼

食元素週期表 食到生癌

咪又係靠印度彷制藥

仲拍套我不是藥神

呢套電影多謝印度

未必出手 就算出可能都等中/印就收皮先出

喺連登
印度打>中國輸，垃圾
印度唔打>中國輸，垃圾
小粉紅睇倒一定好有親切感
似撚到

咁都忍 屎都食得

一定唔會打！！

啲人為咗反支
連印度呢啲狗屎國家都吹捧
我真係睇到火都嚟埋囉......

印度跪了， 口交部連嘴砲都冇

捧條撚
最好兩個垃圾國家核彈互炸
為地球出一分力

真係要比較，響支那新疆人既待遇仲衰過低種姓印度人
莫迪係低種姓都做到印度總理
風化案你以為支那冇？實情係大量支那女人被擄去農村做性奴
T恤係中國發明？笑死，不如你問下著漢服既多定著印度長袍既多喇
事實係印度同支那一樣垃圾

搵境內支那人填命啦

你唔係覺得自己可以影響到一個國家去發動戰爭呀嘛

世界和平

巴基斯坦 可以拍住印度黎笑

Twitter 好多印度人閙莫迪奶中共

一定唔會打仗啦

你個名辱華

小粉紅印度版叫咩好

話咗我唔洗裸跑啦

睇你寫啲嘢真係笑撚咗
T恤係中國發明你寫乜鳩
不過等你講最尾嗰句好耐

डरपोक, तुम अपनी जान गंवा दोगे

人多鬥人多

不過睇得出印度人今次真係好嬲

你躝返支那去食蝙蝠喇柒頭五毛
即blocked

講完一陣又和解

其實兩邊都唔會care 人口太多

印度已經贏曬,地方又係強國邊境
死又少過人
之後又贏到美俄大國支持
如果真打可能反對派借事拉落馬
見好就收等賠償好過

今次呢單野明顯係 雙方邊境士兵 沉唔到住, 跟住打交
無理由 兩國政府 因為咁樣而開戰

老實講句, 如果政府未落命令, 前線士兵 就自發主動去打人
其實仲可以 軍法處置

希望唔好打🙏🏻🙏🏻

你就躝返支那
我點阻唔到我反印反支

經濟制裁中國

講到咁輕鬆

Push

俾你係
俾你係亡撚埋國啦

民主國家？？？？

佢地的確係

之前咪有個賤民出身既總統囉

種性政治方面唔會太明顯歧視， 係社會風氣先嚴重明顯

日日standwithindia 支那好快抵唔住頸

連燈仔祝打唔成

韓國反日就真正做到野

響呢度發現左條五毛，美其名叫人客觀d
實際上幫支那吹奏既隱性五毛
大家見到記得block

莫迪好清楚印度軍隊對住支那契弟巴基斯坦都無必勝把握,又點會冒險同支那死過,除非有美國直接軍事援助,唔係以印度嘅軍備確實唔夠支那打.

佢係care就唔會硬推惡法

真，連七仔都唔去，要專登去OK，因為佢地話七仔好似有日本背景
佢地抵制日貨真係好犀利

呢條友真係好戇鳩
啲思維萌塞到成個藍絲咁
反支那反到狗屎印度都吹奏

又唔夠膽反擊, 點樣不會白白被犧牲?

士氣唔會低落咩 啲士兵會唔會唔do

印度同巴基斯坦長期都打緊仗啦

千祈唔好打得成呀 一定要中印和平呀 💡

支那打得贏美國？射核彈自爆再攬炒就得

咩無意思， 打撚到去西藏， 控制返水源。

洗唔洗擇個吉日

做住黃色經濟圈先囉

連登仔成日話中國比萬國圍攻， 其實印度情況都不容樂觀。中國發難後，巴基斯坦同尼泊爾都有係邊境同印度發生爭執。 開戰嘅話，印度可能要一打三。

死咗嗰20個印度軍人個個有名有姓
摺被軍?

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

你咁講支都唔夠印度打架喎

政治方面都好歧視， 幾千萬穆斯林連民權都俾政府收回。

所以咪唔會打
口頭上屌下就會

主要係互相炮擊，同空軍互打

呢個好似 歷史，斬殺來使，結果人地反擊！

圖博

唔會報咪幫手報

囗硬手軟 支國本色 支那人鬼打鬼就最凶狠

花剌子模

yes la 我地應該積極將呢單野射上鬼國
等佢班人要求條垃圾習出兵
利用佢地民族主義玩死佢地

下次印度會帶灌咗鉛嘅木棍同丫叉去行咇

就算唔用火器都仲有好多嘢可以升級

準備開口水戰

印度仲有塊表皮（民主國家） 支那直情同你講明唔在乎人命喎冇咁易

隋煬帝征高句麗嘅現代翻版

一打就全球動蕩（世界歸邊幫拖）冇咁易嘅,或者會打但係唔會好大規模仲要打下又協商.都係一樣姐

支那都唔好得幾多
又打劫越南魚船又台海問題又中印邊境衝突

再近少少英法聯軍都係

支那衰啲

支持印仔殺支那個措手不及

印度包尾
支那尾二

梗係等中國發動戰爭
印度輸（難啲）：比中國入侵
印度贏：抗戰成功 要中國賠佢老母 最好香港順便獨立

唔好ff咁多

叫印度點落台
雖然中共都無好嘅下台階

咁打死對方多D人之後割禾青唔打
算唔算有著數

唔打即係背後收左安家費囉

識印度文既幫手撥火

印佬同支佬 冇野多

最多就係人

消滅支那

唔好咁啦 人命黎架印度嗰啲 不過支那豬死幾多都冇所謂

不需要，中共不斷挑人機，不斷無錯，總有一戰。

一年死幾多女人班人真係cls 民主國家都講得出

照咁睇 香港都好民主

因為淆底

印度軍力世界第四

如果講和 啲士兵唔訓氣 觸發內戰 支那又贏

印度隊長 轟呀

印度政府渣架

咪即係譴責囉

想試試中國軍事實力？